[ 推介比各位日常番同好] GA 芸術科アートデザインクラス

(坦白講我唔知呢套算唔算出名，實際上TVB有播過)

呢套動同漫係講及幾名少女係美術學校嘅點與滴

故事內容我唔多講啦，比大家去發掘啦

不過其中不得不提嘅係佢地嘅CV陣容
左下角果位就係主角，由戶松遙配音，果然聽果時完全唔知佢係邊個嚟

其次就係中間果位角色，由澤城姐姐配音
澤城將佢配到好男人之外，仲一人配兩角，配到佢阿哥成個女人咁

其他唔多講，不過就故事而言一定啱哂各位日常番同好

扮咩正經

樓豬低汁會然

TVB配得幾好笑
又輕鬆

可惜冷門到日文seed反而仲難搵

開個po都比小圈子搞事

我有日文，巴打係唔係要

Google drive ？

我自己搵得喇
秋仔無可以amazon

我聽日放

返工嗰陣down
到時先推po

等我放工之後立即放

呢套真心好野嚟

推阿

之前想翻睇無人做種

放工之後立即放

愛你

套野好好睇

呢套好睇，之前down落全套齊特典。
但up左去學校acc個無限gdrive，好似就咁share link 會睇到share 果個人個名同email 。
share唔到出黎。。。

我都係
聽日我記放上其實cloud 度

幾多GB

唔記得好似20幾

整粒SEED出黎咪搞掂囉

開工啦HUSKYBB

深夜是我活躍時間

翻緊工阿....

HUSKY好似係夜行性?

yes

辭工做廢青

全職husky

廢老哈士奇

廢你老母

男人老狗

哦嚦渣 囉 哦尖尖 大樹基

易叻嗲唷 熱帶奸磨 奸萬敵機嫩？

黑人問號.gif

JPG夠用啦青...

jpg=shit

Gif=shit

shit for me ar 青
對我咁好做乜

then u = shit

對人要好D

...突然想摸你頭

典解要欺負小妹

藍字想呃邊個

hand hand

我藍絲

一定係

汪

茅錯